玩total war三國係咪犯咗國安法

原來黃色經濟圈承傳左成兩千年

大陸人又無得玩了

有人去舉報先得

睇三國演義都唔得啦

三國時代有台灣？
真逗

話說天下大勢，分久必合，合久必分。